沙田麗豪酒店黑歷史，你問我答

其實係麗豪做嘢真心好撚on9，成班垃圾淨係識講是非。今日個trainee唔舒服冇番又話有射假波。其他同事學歷高又唔扺得，仲有條八婆做ptgf，啲男嘅成日言語上性騷擾女同事。所以我決定開呢個po解答下大家嘅問題

係咪放針孔偷拍係房影人扑野？

不如你自己繼續講

入去in炒散侍應.啲長工係咪好on9？

未係 咩都唔知點問
間野係咪寧願多支那豬住？

我聽過上頭講過呢件事，不過就唔知真假。所以去到check清楚

太多嘢講，唔知如何入手。所以睇下你哋想知啲乜我就講

留名，試過屋企壞熱水爐去住兩晚，隔音差到hihi,聽到隔離房扑野

十分之on9，佢哋睇你唔順眼就係唔順眼，就算唔係你錯都會屌鳩你，同埋成班班八婆會周圍唱，佢睇對樣做人

醫下懶音先啦你

係好多支那，仲有印度，巴基斯坦嗰啲

有冇靚女返通宵？

啲設施係廢的，又唔肯去買靚嘢

得大陸人住

佢地下果間bar去唔去得過，唔係bar pacific，另一間

麗豪冇靚女，豬排就好多

大部分啦

清潔房間係咪都係求9其沫幾下就算？

床單都懶得換

可以去啊，不過我個人覺得一般

樓主做咩位置？

有冇 鬼故

淨係知福利好差

做炮房好底，平

係㗎，見到乾淨就算，換都唔換，毛巾嗰啲都係。其他就眼見為乾淨就算，抹都唔抹

睇下你幾時訂，有時二千幾㗎

係冇咁濟，又會叫你去參加啲義工，其實都係做下樣，影幾張相又話自己做咗

成日去1樓個lounge飲野，貪佢夠靜

但而家整哂啲電腦好似網吧咁做乜撚野

一樓間bar點解成日咁少人

聽講14xx房好猛，因為有人係入面吊頸死

都唔係嘅 星期五六都多人

前台，都差唔多三年

一時時
十點後多數少人
我星期五去
依家冇人唱歌

係咩原因入呢間做？
照計酒店業好似好缺人
應該可以去更好嘅牌子度做

真係睇日子，平日係靜。星期六好噪

因為近我番工，我係附近住。諗住做多排都唔做，轉第二間，因為真係好難忍

Ptgf more

酒店改革，扮方便客人用

唔驚自爆？

條八婆成日同某位男同事講我又食咗邊個邊個等等，話佢ptgf不如話佢公廁

淫唔淫亂

之前搶幾百萬果單案有冇見到事發經過？

點訂房平？

死房名單？

前台幾錢人工

15000up

我係會員，之前有住過幾次
覺得見到河景都舒服，因為鐘意沙田
見樓主咁講，係咪可以唔洗再黎住

去中介訂就平
14,15,7,6避免要

其實係條友俾人𥄫中咗，酒店冇兑換店，兑錢要係前台兑。

係幾條友淫

我點解要驚，同我同一年入都有幾個

相

要咩相？

淫女

我冇話唔洗再嚟，只不過我不滿啫。認真，其實你同其他同事講要河景，一定心裡面好多粗口，因為冇咁多河景房，同埋條河真係冇乜嘢睇。如果得罪咗你我講對唔住，因為我用呢個係純粹想發洩

條八婆係 club floor做，你諗清楚個名

某員工

其實間間差唔多
你學Gordon Ramsay咁去買支螢光燈照間房分分鐘成牆都係精液添
眼不見為淨就算啦

樓下有club one 果間?

明既，見你話啲房都唔乾淨 怕怕
我冇要求架，有次係upgrade 左我咁。
唔洗對唔住啦，個人情意結，因為初戀住沙田，係呢區度過好多日子。

係人品問題，員工真係好懶

你講club one？冇呢樣嘢

咁又啱啊，住酒店就預咗

上次bk房個trainee比錯頂樓個d cheap房 到夜晚先發現佢地比錯房我 其中一個staff叫kevin諗著呃9我話冇比錯 最後嘈到上個當值manager Esther佢d態度極差求其打發左我走 屌你老母間野永遠blacklist

成個集團都廢，搞酒店搞到督屎咁！最撚廢應該係九龍城

我都係麗豪做過喎

沙田麗豪？
好多老鼠個間？

Renee,kinki呢啲都係咁，成日話冇房，係唔想俾咋。呢間一定要blacklist啦，俾我都唔住，垃圾中嘅垃圾

冇錯

間間都差唔多架啦

有咩想爆？

呢間集團唔應該存在

呢間最差

聽講大小姐會喺宴會廳放狗

我一爆就等於自爆

呢個我答你，就算係最top嗰幾間都係求鳩其，分分鐘用完塊布抹廁所再抹你隻杯

係嗰時嗰間房要收哂啲老鼠藥

性騷擾呢個真
識得有個女仔係入面做HR,返左頭幾日工就成班厹又送野又獻殷勤話要車佢返工放工

喺架？我就喺負責放老鼠藥個個

避住講，你都唔係到做啦

係N字頭嗰條女定C字頭

聽講，唔好去香記做
希望有朝一日樓主係喺港島番工

前台嗰啲仲誇

仆街我應該識你

就嚟，都apply

我見過人放咖

我個人覺得係n字頭條女

仲有好多死韓狗住添，不過都係大陸人多d

金鐘？

咁N字頭係正啲嘅

外判黎 唔喺你地同事

中環

戇鳩
有針孔偷拍嫁

你係2字頭定a字頭

good luck

連個manger 態度都咁差 好似想屌返柒我住錯房係你既事 明明你班o靚做錯野之餘仲要講大話 間野真係垃圾離

嚟嚟去去都係嗰啲

A字頭

我番intetn番到比人炒

間酒吧廢到仆街
牆上面貼晒windows powerpoint樂器插圖都算
再配埋強國風紅綠藍燈
睇完要洗眼

如果識搞呢個靚位可以搞得好好

講你就講
X乜撚野

Bar manager 都柒嘅

A字不過我好耐無落過黎

幫man淨係：唔好煩到我，求其打發你走等呢心態，唔會真心幫，歡迎report佢哋

自己探索下咪知囉

A字頭其實係點樣做到咁平

呢間不了，冇一個好人

講起性騷擾，聽講工程部二佬

Communal lounge

其哥有講過

Steward祺哥?係好人

呢個更加不撚知所謂，成日要啲新人去企㗎，12-3pm，好無畏，唔知改嚟做咩，梳化唔會抹

你見你地仲咁多老鼠就知我地hea鳩啦

好條毛，成日係到屌嚟屌好，樣樣嘢都諗自己，佢做埋今年就走，上年佢升人職係想人哋留低幫佢

屌你老母害到我一鴨血

呢啲明白，hea啲好，等間酒店臭名遠播

祺哥會屌人架咩佢每次同我講野都好聲好氣

成千蚊俾間垃圾房我
一入門得張床

報多啲食環囉

係屌客，有時去揾佢，我企係佢隔離等佢搞掂個客，個客走咗就屌。成班垃圾，大鄉里出城

睇你幾時訂咋

我覺得全酒店最靚嗰個係sales Margaret

試過一時衝動去左食濠餐廳自助餐

連我呢啲垃圾口都覺好麻麻

反而泰國野係咪好啲？細個食過記得好似幾好

聽講好多雞係麗豪打躉搵食

成日去依間爆房

泰國野最多米奇

btw 同依個group傾 F&B 生意真係on99 又撚串又冇料

冇生意就成日俾coupon我哋，叫我哋俾客，咪又係冇生意。又唔好食

其實有冇話 咩時段或者咩日子book酒店會最平？ 用agoda嗰啲

龍蝦整得最難食

平日book，大陸嗰啲中介

下世好好做人

其實我都唔太清楚日頭班長工點做
我淨喺翻夜晚 pt黎 淨喺負責揸車同做啲下欄野

想去開房 有優惠嗎

冇

Front desk d人串撚到仆街 哪來的自信

間野死過幾多人？

冇人講劉小姐睇黎冇咩人返back office

係咪好多酒店雞？

好多喎

酒店個水箱聽講

佢哋覺得你哋大鄉里出城，串下你咁

低學歷前線工種係關心呢類野，你expect佢同你分析地球大事?

少去

沙田都係新界....佢做front desk人工仲低過我....
如果我爆佢會點？

住過一晚 間房好撚多鏡
扑野望住係唔錯既

啊痕？

想知car jockey有冇轉人啫
以前識嗰個兩個最正常

佢哋會黑你面，爆番你
其實你真係可以爆佢地

有冇見過某知名中文補習老師開過房

做front desk都係15k
食蕉都16k起薪喎
更何況你有三年經驗

利申：一直同酒店好有緣

咁點？

大把公司係咁 有冇特別啲嘅

但做人唔好咁賤，就好似人哋未俾醫生紙佢就話人射波，個個實習生公平？

好奇點解15k

第一年我係15k，呢家都唔止

點check 有無cam?

我地有機會相認
但係我好大機會去港島嗰間
睇大大佬佢地點決定

幾錢個鐘

受教

依間垃圾過年最大嗰封抽獎利是得一千我依家嗰到有一萬

巴打頭盔都唔戴

係。明明啲料又唔係話好差

講下最平係咩日子

離職左大半年，應該識你

記唔記得實q拎棍歐9條炒散單野

仲有係locker 收埋好多武器

我淨係知次次食佢自助餐都肚痛

呢單真係笑撚死我

平日囉

仲有條實q放電話係門口錄人地扑野比人周到

下次你望真嗰個冰陣

食一次仲唔夠，仲要食第二次，自討苦吃

依單未聽過

兔唇實q

呢間野都幾猛鬼

有幾個frd住過都奶野

頂樓花灑房新淨但細D，樓主有冇建議邊層好？

more

冇咩事都唔好住麗豪，你想有命就住其他地方

好耐之前去過飲中式茶，依家仲有冇得飲？？？？？

試過住完之後第二日起紅點又痕

點解d野可以咁難食

15到17新起，應該差唔多，試14以下

邊個冧把？岩岩住完14樓

因為垃圾

有

係咪有泡菜trainee

上次見到有個完全唔識做野但超靚女

你遂間試下咪知囉

【突發要聞】麗豪保安偷錄住客調情聲浪

個位食蕉仲係唔係到做

幾多樓，d野食OK嗎？？

麗豪真係又殘又爛
點解可以爛到咁
有次住最頂？有寫行政樓層定乜？
都係爛到仆街

個間叫萬豪

係啊，做到6月

周身唔聚財添

萬豪club one有條女為左張婚宴單肯同你出街

唔好期望有咩好嘢俾到你

係咪有酒店雞叫

果次都係尻住，因為住沙田
諗住靜一晚
一早知佢爛既
但估唔到佢行政樓層都爛撚到咁

又唔係上床把撚咩

有個高層叫范統

係九龍城做過

有無鬼故

幾年前聽fd講有中學係度搞謝師宴

自哂爆

樓主單推銷搞成點

咩推銷？

如果同事睇到，好大機會估到你係邊個

成間野係多餐廳，不過無間做得出色

所以就唔講得？

諗起以前有個釣狗公post約左兩隻狗公去呢間酒店嘅房

14，15，7，6樓？我岩岩訂左房
希望唔會中

有冇HG

個集團出名閪不特止 仲要做夠3年 你都算唔話得

btw九龍城定沙田辣殺d

點樣先有得Upgrade?

走左架啦

之前係咪有ocamp攞過黎當campsite用？

咪就係恒大會計同恒大劇社

返過咁多份工，酒店業嘅人真係閪中之閪，沒有之一。

有咩都唔好做regal 污糟邋遢

好耐年前做過中菜傳菜 屌你老母個高層閪女人企係收銀位個邊睇你地地做野 長小小頭髮又唔撚比染金色都屌 ON9
有D黑衫又系 長工又系 唔係屋企人叫番都唔會再撚反

呢間野個個都係hea住度日 個個部門都有痴線佬

係咪有人定期開成人P?

識你女上司

諗起初戀第一次嚟香港就係住麗豪

我同佢去過食樓下間意大利野

成8年前了

之前炒過泳池散
發覺班高層做野求撚其
整個夏水禮
買左個水上漂波波俾人入去玩
唔夠一個禮拜爛左
叫我地定時不停吹氣入去仲要用膠紙封住

好似係武士同大隻仔

一定係九龍城通行都知😂

我都做過

咩部門

試過係地下嗰間越南餐廳食野，D老火湯全部都係味精湯，勁難飲

apple

4眼佛教徒

Account 秘書幾正

食齋仲有臭狐

訂房部好似都好多女

見過r&b個位bbq最出，有個肥鬼婆因為笪地有好多油漬而一野冼落笪地到，跟住好耐都無職員過黎幫手，住客見到都有過黎幫垃圾

有冇啲爆啲嘅料
來來去去都係話管理垃圾……

diu 好想知 , 邊一間 可否hide 留言爆下料

利申 : 係度做過幾次裝修

邊個部門呀

盧海鵬？

樓主最憎邊個部門

細細粒，但好似好撚臭串咁款

嗰隻眼係咩嚟...？
攝於大套房

好恐怖

一定係Margaret

咁我應該識你

利申: 前麗豪員工

咁撚老......起曬紋wo師兄

之前跟過佢 屈人請下午茶就叻
同埋對其他女同事毛手毛腳

直接開名啦災媽？

住過兩次

其實D 房都算係幾企理 但好多房入到去係有一陣臭味

D 地毯用左幾廿年冇換過真係咩病菌都有

做it成日去麗豪做野 連個it都垃圾過人

最近見reservation 好多位都請緊人，係未好惡做？

想講，訂房部個時成撚日做錯野，但比客屌個個係我dklm

第一次去 見400幾 book黎同男朋友過夜 房又大 諗住幾好 男朋友check in已經話d人好串 到check out我漏左野冇攞 男朋友叫我撚下d front desk 串到仆街 又真係串柒柒喎屌

個spa 有冇試過？ 舒唔舒服 係咪阿嬸按

佢大佬反而就好人黎，工程部最大係咪轉左人？

4樓Spa房好臭

90's前員工
記得有個爸爸要獨力撫養弱智兒子
壓力太大先用枕頭焗死個仔
然後用繩掛住花灑頭吊頸

花灑頭離地不足兩米仍然可以用吊頸方試自殺
可見呢個爸爸係好堅決地去尋死
當年蘋果仲有圖解，發現時個老豆雙腳仍然到地的

仲有當年一樓disco都有鬼故…

仲有d AM阿貓阿狗都做到
有個AM好撚中意supreme
連file都要用supreme 但其實好7

一樓disco係唔係一樓間bar?

邊鳩個負皮我

點搵大陸嗰啲中介

唔係，左邊酒吧，中間disco，右邊東南亞餐廳

間disco之後租比個白頭佬做fing頭場，
晚晚成班未夠秤搞到成間酒店雜晒。

傳聞13定14有間猛過頭封左十幾年

我咪係垃撚圾到

訂房部咁多女你地唔講

最大係邊個？

麗豪成日有酒店雞開工

成日覺得麗豪好污糟

邊個

麗豪擺酒真係好平 比起市區酒樓分分鐘仲平

Chief billy

飲過一次
還好

舊年七月定八月book過
仆佢個街俾撚左間14樓尾房 仲要推埋防煙門先入到間房門口
即刻走返落去lobby換房

屌好心front desk條女就留返啲尾房俾大陸人啦
自己香港人都咁玩

走咗好耐啦

之前食過自助餐
佢啲羊架燒唔熟照比人食，有人投訴先拎返入去再再煮熟
啲壽司摙到啲飯好實唔好食
其他野食都好一般
唯一好係有Moven pick雪糕任食

之前仲諗住第日如果真係會搵cc會book呢間酒店食完自助餐就上房開餐
但睇到樓主咁講間酒店都係不了

之前見成日有個女人飲醉酒要人扶返上房，個女人係乜水

住隔離揮個手

我之前聽恐怖熱線，有人話嗰度有嘢
講真係咪真係有鬼？

成日包起會議室叫哂啲雞開淫p

洒店業狗也不屌

幾多樓？幾號房？

講咁耐都避談酒店雞嘅喂

之前晚市去食過自助餐
係咪好污糟？

自助餐啲部長好似幾on9
有次做體育比賽啲liaison
啲卡塔仔唔知啲豆同果仁五顏六色咁係Display
佢地係咁開啲樽仔拎嚟食
笑死 啲部長唔識同佢地講 就搵我地同佢地講話唔食得
我地成班liaison係度笑 點解做酒店唔識講
班部長話麻煩到我地 話我地去食buffet唔洗錢
我地成班係比賽期間 由早到晚 14日 食唔洗錢

點解啲staff 咁撚蠢 問少少野 都要經三條友 唔講 仲以為我講緊法文 佢地聽唔撚晴

係樓層定咩？

因住比人搞喎你咁講 FO多唔多同事住附近呀

去呢間嘢食buffet都戇鳩

成撚日食物中毒都去
癡撚線

係咩 點睇呢條友

Intern 過
出手低到仆街
好撚後悔做過

有冇80後麗豪disco巴打呀

成日夜晚路過見到佢disco 有人唱歌幾過癮

想知多d

係咪好多HG

幾錢一晚最平

食過一次
我覺得還好

知唔知有個保安係停車場打架件事？

個次人地結婚去飲

師弟 走左好多年既FO 你地無經歷過轉SYSTEM 一日600IT既日子

呢個集團真係超級九唔搭八
係保安部check in/check out起碼等半個鐘 淨係貪平請埋啲老野又唔識㩒電腦 九龍城嗰間直頭要捉住佢地隻手嚟入資料
九富就痴線到要人換咗條西褲先可以去制服房拎制服 套制服好似舊衣回收箱拎出嚟咁
伙食全行最垃圾 沒有之一 味道一係淡一係咸仲要一個鐘頭食飯cut剩半個鐘
最好笑成間酒店係炒散仲多過長工經理 班長工經理個個扮大佬 仲西過嘉里 人工又唔係高
對啲客收得貴態度西都算 仲要全部用大陸check雞嘢 呢間野唔執真係天無眼

保重

麗豪原來係富豪酒店集團，咁佢有好多間酒店，又機場又有港島，質素會唔會正常啲？

冇做了

機場會好少少

食過銅鑼灣嘅中菜廳，過年都買過佢地嘅糕，幾好食。

師兄，我呢個師兄好苦

其實海鮮價

麗豪泳池 多唔多閪泳客

1337

係咪鄭小姐

我自己就剩係做過九龍嗰兩間 呢兩間同帝京帝苑一樣咁西 所有部門嘅人包括洗碗阿嬋剩係識卸膊乜都唔做 叫啲炒散做埋佢嗰份
聽同事講機場出名爛檔仲要得$62/hr
港島就啲人就西到喊 麗豪真係唔知

HI你老母HI

係咪有間新開嘅網吧?

想聽鬼故
聽講好撚猛

知唔知帝都咩環境 死人 污糟 偷拍果d

帝都？

宴會啲人點西法

笑撚到傻

聽過話佢啲狗唔會落地行

我十幾廿年前有做過宴會炒散，d所謂經理，部長真係仆街到爆。扮大佬係又屌唔係又屌。

Thank you 謝告知
我以後都唔會再去住

住過1407...

食過幾次 都係上哂報紙話食物中毒之後去食
但好多年無再去了

屌佢啦 啲房冷氣廢撚到
以前間中同條女住一晚當炮房

自助餐如何？

聽請夜晚有雞

如果你想清清腸胃既話可以試下

之前係housekeeping做過三個月trainee

有冇房口野爆下

富豪集團係咪機場算最正常個間

去萬怡仲好

到底果陣老榕鍾意佢d乜

大老闆老母住16樓係唔係真？

酒店同f&b分家，一聽就知閪

聽啲呀伯講傳聞上當年好靚 而家比老榕靚成咁sosad

成日都諗酒店d員工會唔會係房裝cam，錄低d後生情侶扑野，番屋企慢慢J，點知真係有

好撚正

居然係沙田而唔係銅鑼灣？

呢間垃圾狗也不屌
bk過2次大房雙人床，2次都係去到話冇房，一係換吸煙房，一係換細房

最近果次bk 2晚大房，去到又係冇房，佢話換細房，俾早餐同延遲退房俾我做賠償，第2晚會俾番間原本bk嘅大房我

咁好啦都冇計，入到去，屌佢間細房細撚過我屋企間房，都算

第2晚話換大房俾我，原來要我12點check out，再係下面等兩三點先有房

跟住同我講，因為換番大房所以早餐同延遲退房都冇啦，果下真係火，我屌佢老味，你玩鳩我呀?佢仲要串我話我hold住佢2間房，我屌佢老味，唔係你俾唔到房我，我使撚咁辛苦呀？個前枱仲講撚到好似我貪佢個早餐同延遲退房咁

老老實實要我咁貴住你間垃圾細房，加個垃圾早餐，我不如直接bk間5星酒店

sd email投訴完全無人理，所以呢間垃圾真係永遠blacklist

行李果班友係咪後生仔多
之前做過行李
好撚重

ptgf圖呢

大老闆住銅鑼灣日日call 啲雞玩
得閒玩下二奶
唔通同老母住咩

大老闆係指邊個

地下堆餐廳有邊間好食

之前intern in 機場個間 hr 個director 閪撚到仆街
去到坐低等左成個鐘先入房in我 全程閪口閪面咁
之後比offer 我都唔撚要
但我有同學入左去受罪 仲要係hr trainee 對足佢6個月
佢同個間東華三院小學嘅校長完全一樣性格 日日發癲
逼到班ft 同事新年後一齊遞信走 得返一個ft 同兩個trainee
我同學仲比佢逼到要睇心理醫生要食安眠藥先訓到
總結 呢個集團真係害人不淺

所以咪搞到家族爭產囉，自己屋企都搞到勾心鬥角，對伙記點會好？

Reception個lily 柒撚到

扑野黎講 平果d日子黎計 已經超哂班了

自助餐垃圾到不得了

Viutv套咩全職媽媽係咪呢間拍

屌見到嚇撚死好不安

咁咪同海景嘉福隻癲狗Terry有得揮
麗豪係得現金出糧呢個好 同九龍城一樣
唔係嘅話完全無人做

可能真係大陸哩嚟個樣睇得出 帝苑中菜都有件叫阿Man不過全部經理都係垃圾

有冇鬼故？

究竟有冇人知係咩嚟

喺嗰到考過ielts
真係覺得又殘又舊

之前有諗過book麗豪做結婚出門房
追完post, 好在最後book左Hyatt

差幾個level

仆街了，呢幾個樓層全部住過
走廊冷氣勁大

咁嘅價錢你又想幾好先

有個問題一直都好想問
點解做酒店業嘅特別多淫亂關係
成日都同事A同同事B曖昧 跟住冇耐又多個同事C
其他行業真係少聽到咁複雜嘅關係
係工作環境定咩原因要成日喺度食喺度痾

樓主做到咁，啲人又咁，我都係唔再去了
但岩岩先有張100蚊禮券，點都要用下
請問旗下邊間住得過，冇咁出事

邊個係大小姐
愛回家嗰個？

機場會好d掛

"扮"方便客人?

有無客户講過點撞鬼法?